又有手足幫BBC直播記者戴頭盔，播晒出街

2分10秒
不過comment好多五毛

大家有冇嘢講?

1

大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

屌你老母
我冇野講
有野拉我
冇野食屎
睇你冇料
我坐48
睇你死未
你長命啲
定我長啲

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

其實個記者心諗 個頭盔都冇用嘅

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

嗰陣和平mode

個記者唔領情

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

.

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

其實呢個記者自己有頭盔放左係地下
但因為警犬未清場 所以佢地都未有戴上
亦即係話
製造危險既根本就係警犬 佢地唔出黎D記者都無感受到任何威脅

無野講

冇

我冇野講

All hail the King

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

愈多五毛就代表我地做得岩
要繼續做落去！

下次遞俾佢算啦

其實個位好似都未有狗
做多左

死鬼頭比頭盔你都唔帶

屌

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你五大訴求一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無野講

我無野講
但去youtube 屌鳩佢地先

係示威者中間根本唔洗戴
有汪汪就話姐

示威者唔會亂打人又唔會噴椒 緊係唔需要頭盔啦

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

果時都冇狗 戴嚟都冇用

其實咁樣做多咗。。。

諗深一層
CNN-對住狗就需要頭盔遮
BBC-喺示威者人群中乜都唔使

可能講緊野唔太方便姐，唔知佢完左個報導有無戴返嫁嘛。

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

「睇你死未」會係刑事恐嚇，講返我冇嘢講

五大訴求 退無可退

終於有個心水清嘅人

佢個violence係指邊個先

我地班後生仔真係好乖

個樣好似有啲嬲咁
可能以為有人玩佢

佢覺得阻住佢做直播

果條友個感覺好似係比人整古

都未有狗出黎
緊係啦
阻住人做直播

記者：攞撚開啦屌你老母，係你班yellow monkeys先要搵嘢笠住個頭嘅姐

公祭 烈士

lm

呢個有啲做作 睇到好尷尬

一次就有效果兩次就多咗啦

人哋正正經經播緊新聞無啦啦幫人帶頭盔

仲要周圍正正常常乜都冇

多五毛好 等佢哋柒出國際

下次無危險就咪撚再做喇

有冇事都去咗醫院先

頭暈身㷫中暑好大鑊可能會死人

入到醫院依然會有，狗24小時跟住你唔緊要